如果班藍絲清磚頭個陣，忽然有隕石撞擊，會唔會死？

希望到時唔會有隕石出現啦

或者可能有火魔法😂
btw,係咪剩係得我一個on99,每朝等開花

［中場檢討］係黎明行動，唔係黃昏行動

隕石可能係冰粒

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「二噁英殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；二噁英殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

請立即製作暗區地圖（二噁英重災地點）

[重推]全體和理非心聲: 係我哋做得吾夠, 感激前線所有